獨遊首爾斧山求餐廳推介

啱啱買機票下星期出發
個人好鐘意食但係得一個人去有啲尷尬
韓燒我驚佢唔俾單人去
有無連登仔去過邊間專門serve單人又得既

係好難食到好野自己一個

諗住無計既話格硬黎食二人份

我如無意外應該都係下星期去
未買機票

唔介意有個伴一齊食好野

你邊幾日會係首爾呀

今個星期日到下個星期日

你唔好咁痴線啦，好人好姐點會一個人去旅行呀。人地情侶一對對食野，一望到你一個人，想嚇親人咩。

報咗個免費導遊陪食
不過仲等緊佢覆